［長文入］［思想準備］大家知唔知做緊咩

此文唔係想指指點點 而係想大家一齊討論 亦無否定各手足嘅意圖 只係樓豬個人睇法
警暴係令大家保持抗爭熱度嘅一個好好方法
大家一睇11月選舉完咗後啲狗扮靜咗落黎真係好似好和平咁 但好彩依排又失控先感覺到 大師兄返黎喇
但我想大家思考嘅問題係
5大訴求入面嘅真雙普選
真正要做到主權在民 制衡政府權力係需要無功能組別嘅雙普選
但眼見大家好似突然希望從過去咁多年都失勢嘅功能組別（本來就唔公平）之下會有突破 大家雖然可能係抗爭BB班出身 但係我地要嘅係全民能夠普選立法會同首長 而唔係要求一個不公制度並喺體制內作出無法改變結果嘅嘗試
依關係好難打 但係要警暴得以解決以及不同議案都以本港利益為優先嘅話 咁就要大家都係爭取真雙普選先可以 我嘅意思係大家嘅思想要有突破 唔好因為好難做而自我規範到只可以講爭取功能組別嘅議席
唔係嘅話喺分組點票嘅議案裡面我地就算喺直選議席拎到過半 但功能組別唔過都係失敗
可能你會話樓豬係空想家 我亦唔會介意 但係真心為場運動好嘅係應該除咗武力上有突破外 思想上都應該係反而唔係淨係諗警暴問題 但兄弟爬山 各自努力都要諗諗大家有冇爬錯山先會成功
自6月以來我地一齊寫下咁多歷史 希望香港嘅歷史會係咁多位為運動獻身嘅手足所盼望嘅
會下去嘅人先有希望 要為逝去嘅手足實現遺願

希望有朝一日可以煲底見
光復香港 時代革命

歡迎大家討論

樓豬講野好淺白冇咩深度 大家可以指點下

推下先 1/10

支持 推

推下先 2/10

再推 3/10

只有真雙普選先可以救返手足

4/10

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

5/10

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

大家覺得篇文有用不妨share俾父母輩睇下 樓豬能力有限 接觸唔到咁多人

思想準備係要大家都進步先得架 希望大家幫幫手

2020年普選立法會
杯葛選舉，直至全面直選
功能組別贏，香港民主就輸

思想正確

每次選舉都會消耗民意 好似投完票就會解決咗個問題 相信唔少人都係咁諗 樓豬唔係風向撚 只係想大家都可以有真正嘅香港咋

加油
身邊太多政治BB一贏區選就以為制度內改革係可行
要大家明白只有真雙普選先係唯一出路

但係正常timeframe下而家根本冇可能改到基本法，甚至本地法例，去允許2020年普選立法會……

相信連登好多人都有咁嘅諗法 但樓豬覺得係需要用文字去接觸新嘅群體 大家唔好放棄啊

所以要睇下用美國法案去幫手 幫手係要有真係普選唔係有功能組別嘅 但如果唔得 咁唯有攬炒

因為太多人仲係政治BB
以為投票係抗爭
係極權不公嘅制度下投票只係個笑話

的確係 跟本公就佢贏 字就你輸 其實樓豬係再on9啲覺得需要立新嘅憲法 但太過離地同唔真實 所以都係先準備好普選嘅思想先啦

點解你會覺得一定係要通過正常途徑去改基本法呢？
應該要揾美國幫手直接向中共施壓
人權法寫到明2020要普選，Solomon 出埋聲話要諗緊2020點取消功能組別，美國幫到盡喇
我地仲係度on99咁雷動計劃2.0

廢除功能組別 落實真雙普選